理性問題，一層800萬要供三十年樓，有冇可能再升20-30%？

Tesla 40 蚊果時，有冇人問佢會唔會上2千蚊，再拆細，再升到900

Tesla 同樓比較？Tesla要你供30年？

意思係將來野who knows

知就無窮人

你供30年ja

投資係賭將來
有人估開大有人估開細
我個人就覺得有機會既

愛國者管治團隊，出到聲下一步就搞地產商，大搞8萬5。加上香港人口大量外移，剛性需求定律好快打破. 港樓仲要唔要升？

有